20/8 01: 40 將軍澳 景林-厚德連儂隧道有人被斬

景林去厚德連儂隧道有1個刀手，一男一女被斬傷，男被斬頭，女被斬手，當時小朋友喺連儂痴緊嘢，個仆街講咗句「我忍唔撚到呀！」就斬落去

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

痴撚線 想問有冇人知事主有冇事？